想問下有無乒乓JJ

想問下連登仲有無乒乓波JJ
想問下有出面有無成人初學班
一係就小朋友一係就深造班
由0開始 想學呢種運動 單純為興趣